美職on99

agger

派晒啦，200無誠意

西雅圖試下和
Nyc整多粒

第一次1001竟然係lm嘅時候拎

要正評了！

正阿 nyc 頂實

早晨

賭美職話咁易

補返條飛救命

發現你好鍾意買某隊角大

Nyc 角大抽2個派100

lm

我

師父比料要買的！

Lm

lm先

kelly愛隊

河床14c
13.5 2.33
決定blacklist呢隊垃圾

KAYAN 利果場睇幾多角?

半3全14

agger 爆左我2k

西面子

hi

基沙大
荷蘭大
鹽湖城差一球

19eng

m240

有無料跟

nyc贏全格 我今日唔蛇王

返學

車仔

me2

開晒波 買左nyc

世正愛練心
西面好痛心

2C

今日d天氣戶外工作好撚辛苦

咁你99%蛇了

機員9.5求放過

今日第一日返工 唔知可唔可以蛇王呢

今日係由10:30至17:30
想死了

馬會派錯錢? 西床13.5s cashed

14c.好似沒開

美職又咁多波入 845又咁少波入

獨撚隊

尋日明明8c，都數左7c

6c9

知Kayan 買左13.5s

NYC 7c

西床半大

輸鬼哂 無交嗌

彭美拉斯 我屌你老母
叫埋西面 ky Kaki一齊屌你老母

nyc 8c

Morning

蛇緊
返咩

尋日同今日+埋輸左20元

得奧撚多無半大
咁都比我買中。。。。

NYC 2:2

唉 nyc都無埋

2-2？
屌你又爆

玩到咁撚盡,2:2

Intern仔

利馬聯next goal

唔補又出事！

dllm nyc

加油啊！！

一齊？

Intern搏表現都蛇王

輸晒

唉

same road

Nogoal屌你老母豬埋

諗住2:1 完場買NO GOAL 屌2:2

nyc 反xuo

我d即場大細真係不了！

nyc絕殺我唔蛇王一星期

goal

唔搏啦

NYC俾多3C黎

垃圾nyc

基沙大
荷蘭大
鹽湖城大

發覺朝早波幾準

Orlando學下dynamo啦我求下你
我串撚7左你呀

紐約城絕殺啦仆街

唔係架，早幾日西床

Nyc食左屎未

明尼路快goal

世正

機員9.5s達陣！

help

nyc

19eng 今次真係慘

nyc絕殺一世球迷

侯期頓3:0 8c

彭美拉斯屌你老母

晨早流流又重傷

唉nyc

😂😂

針

直接改名叫垃圾算啦

屌 愈買愈少錢

一上黎又出事 休息下

今日又忙到仆街，要晏啲再上黎

72min頂到尾

利8.5b?

我頭先買咗nyc next goal 支持你 不過

奧蘭多贏波我今晚倒立柯屎

幫你叫

500$輸曬 要做狗了

M巴好準
跟左頭場，thx

有無買dynamo

我都all左落垃圾nyc

我條過關差佢阿仆街

卡卡入佢老母西啦

唔9up了 88 休息下

想4

以後唔賭了

你收手啦

我都想收手了

彭美拉斯
我屌你老母 唔cup我請你全部食撚屎

nyc on99

2揀1 點解唔買戴拿模

m240又全中。。

反城黨再次招生

得閒上黎9up兩句 再見各位

唔好咁講，好彩姐

邊有又全中

串起左咪又係收皮

A4飄左去邊？

我的心

輸晒，想斬手指

成朝買既野全部無綠字,屌

orlando goaaaaaaaaaaal orlando

我見到3個笑哈哈啵

今日第一次，平時會斷一

ok

我是燈

大老母好波
奧撚多頂撚實

利幾c入b

半6竟然冇c？

江蘇goalllllllll

侯克goal

打交goal

10c 繼續刷

獨立隊個場有10角 係街擘大個屎眼比人屌

話口未完11c

10.5s

輸到有啲想死

明尼路快入

明明之前keep住有贏 點解依家咁折墮

salt 10.5

買咗大？

頂住角細呀尾場

無5.5 6.5買

7.5 你有無買到?

Yes

彭美

無7.5s 2.04

Orlando goaaaaaal

刷啊 獨立隊 好似上場咁刷

冇買個啲就中 次次都係咁

串左依場撚屌波

今次應該......

華盛頓 boom

追和ok

估唔到咁廢

鬧下佢比齊我了

bing

90分鐘先黎爆

明尼路差1球快屌

Orlando nice ball

加油 支持

注項紀錄
時間:01-06-2017 10:14
總額:$10.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
8078
投注類別 主客和
細節
星期三 28 利馬聯(主) 對 獨立隊(客)
主 @ 45.00 $10
金額 $10.00

最後$10
冇野冇可能既

Ky me wanna cry

加油! 一齊中呀要

orlando 9.5
太低水所以無買

想做職乞

屌你老母明尼路

4場美職3場都係主，屌你老母nyc

心跳加速了

差三萬卡數有咩解決方法
去財務公司借 啲息會唔會低過銀行

明尼路入多粒一生平安

搞咩搞到咁...
三萬問屋企借好過啦

真係要借既, 銀行一定低息過財務

問世正借🤤

我收息貴過財務

之前賭到傻左走去用信用卡拎錢賭
唔想比屋企知 一定屌到我仆街死

痴撚線

我指信用卡啲息同財務公司啲息比

你有無返緊工架?
有正職借3萬好易je
btw~真心想叫你戒賭

奧撚多x大老母 cashed

咁財務d 息實平過信用卡你還min pay既
但問銀行借p loan 仲平息

有 得13k個月

巴打同路 同PAYME碌左30K豬晒

彭美依家先入 有撚用咩
係你就比多粒
唔係就等比ky屌

借50k推落9.5s咪一下搞掂

=.=

借左幾多😨😨😨

借3個月糧好少事je~
3萬分一年還, 最多咪3000一個月
快d 還完重新做人啦

俾屋企人屌兩野當買個教訓啦

無積蓄就咪賭啦

。。。好得人驚

payme 唔係最多一個月拎10k 咋咩?
我個個月都係payme 拎錢儲分

三萬如果做緊野就唔難還,學生黎講就....

你指p loan 定財務公司？！

咪導人啦

mud

再申請第2個AC 用屋企人資料

問銀行借啦~低息好多架
財務公司係d 人借唔到銀行先去財務借je

借比佢 跟你買 一齊羊 連本帶利還

學生都有咁多錢輸既話

你都快d 收手啦...唔想見到大家因為賭搞到咁呀

she48paul

btw~利快d完場please

Ky

輸10元都痛心架啦
想像5到喜欣cfu60萬一場日職

我都信用卡透支左一千一百元

我15K一個月 一個月最多1K賭算了 慢慢找清卡數重新做人算 不過信用卡D息食到好心痛

我以前批貸款的
而家有冇番工

但我兩張卡都爆曬信貸額 信貸評級咁低會唔會借唔到？
Btw 如果要借去邊間銀行借好

50萬買左mls。。。。。

拉我下海做乜

咁借錢法又唔俾人屌下好易有第二次，我個fd過大海輸左幾皮唔同人講，諗住自己追數結果輸左幾十萬，因為咁女朋友都無埋

入200算啦 仲1k

透支D息好貴 用PAYME啦

姐係咩🤔

唔係MLS就日職架啦😂😂

過夜一次都3萬蚊啦，好少啫

就想話召喚你
有 13k 一個月
想知點樣申請
細蚊仔咩都唔識

召喚流浮

30k 卡數咋wo
你15k 一個月,
半年咩都找晒啦

APP 黎 當你碌卡咁計 唔會計你透支 可以碌卡之後轉去銀行 當透支咁

去moneysq check 下自己個tu先再問樓主啦

而家幾歲
total 外債幾多
信用咭爆未
近三個月問過幾多間財務公司借錢
人工幾多
做左幾耐
出糧戶口有冇馬會出入數記錄
有冇遲還
知唔知tu咩grade

下? 真係一場買左50萬?

咁撚好

用payme 攤開還啦 唔好再滾大啦

岩岩想叫你唔好搞佢地...
叫唔切

9up jar😅

乜都可以分析

借錢還會低息過還信用卡MINPAY?

完場啦6c
好感動

不意外啦😚

正呀

我都知啦。。。😂😂

...

係😂😂😂😂

仲有人信ky e gor8pau

唉明尼路屌你老母 出局啦

😅

等我pay me一皮起機先😝

sure la
月平息當一厘已經平過minpay
同埋爆咭會跌tu grade
outstanding佔張咭既credit limit over 70%
tu grade就開始跌
借錢黎還可以升番

幾注加埋幾k

角膽中！
10.5s 9.5s 8.5s 7.5s
反cup了

工起你地，冇買跟唔切

越南盾？

角小黨

透支唔洗手續費咩？

幾耐之前既事
中左?

$100

師父上到162萬了
叫佢買樓，佢唔買

頭先輸咁多注都反cup到

2/2.5s 7.5s8.5s10.5s

Ky

世正珍蔘腸

Logo嗰d?

系

你地巧勁

我未爆卡數 打算半年還晒佢

禁幾多都100？
但你都要還架禁完

你好串喎，新來架！

真心勁

39%年息透左一千一百 我一個月內還係咪計39%除12

樓主知唔知如果tu a grade
借1000k , 最平月平息幾多?
0.1% 做唔做到?

港紙呀屌9你😅

23歲
25k
兩張卡都未爆但接近爆 差幾百蚊就爆果啲
無
12k
有
兩張每期都有準時還2000蚊
唔知

由5月中 中到而家啦
上次50萬西灣河9.5 10c完
之後仙台又50萬 9.5，叫佢買埋10.5啦。。。。好似13c完
今朝又50萬MLS

唔係好多, 50k 唔到~
岩岩好追返西床條飛...

上個禮拜日職半場都8c 推左60萬好似係

冰封左好耐

Kelly又推咁大=.=???

咁多我未完場心臓病發都似

想借幾多

佢前日上黎先話想買😂跟住消失左

唔理你地了

點解要借錢賭

你計咭定計咩

Ky die heart fans

fk戒賭了

河床 total -4注
salt 10.5 +9注
獨立隊 10.5s - 7.5s +4注。。。
好難唔cup

咁就算你啦

7.5s 8.5s
Thanks ky

唔明🤔
信用卡透支囉

唔中就買10蚊，中就買10k

今日跟實ky

u betrayed us

垃圾河床
贏波刷角好孩子

喜欣比kelly料ok??

都好D, 淨係輸左少少 執番兩注高水角細

而家無tax loan
市價做0.14%月平息無手續費 apr around 3.14%左右
可以r coupon
過幾個月後有tax loan
tax loan低過0.08%都有 但期數唔算太長 around 3年
多數借月薪10-12la tu a

好彩小妹冇申請信用卡
成日見人還卡數，月頭就糧尾

唔派佢地咪得

陳俊文

師父比我，唔比我比人的。。。。
桃花島rules

想借30K

原本只係申請黎for機票

桃花島

我做傻姑ok?

oh~thanks
8卦問下only

早2個月sc 打黎叫我借
話借幾多都好, 一個月息$315, 無手續費
最多借1000k

你做弱智就得

ky=梅超風

我都唔敢申請 驚收唔到手

份工做左幾耐？
啲咭開左幾耐
如果開得一兩年 而家計番tu 應該gg-hh grade
穩定既是旦去銀行都一定借到 唔洗財仔
銀碼唔大 你預月平息0.8-1%左右

傻姑咪係弱智

睇黎11月前儲$15000去睇墨爾本盃是夢醉了

c grade都唔算差, 好似係
銀行一定借到

各位手足，記得唔好借錢賭，賭又唔一定贏

咁唔係喇
apr /12 計唔到野

我都想整張買飛

盧=陸乘風

你=啞僕

呀呀呀呀呀

還完戒賭啦，一係有閒錢先賭

係呀 我都冇錢賭了

小妹楊康

找卡數有無話可以還左現金透支果筆先

你係上環聯check? 你條咭數岩岩build咋？
轉個頭落銀行申請喇

做左1年半
開左1年
岩岩係SQ睇左 3248分 C GRADE
要去分行搵D 個人理財STAFF?
有冇得上網搞

先洗未來錢

最後其實係咪問銀行借?如果係既話我直接搵銀行睇上幾多息先算

自己認

Kaki有無tg?派你

上得黎叫救命, 應該都唔似係呢一個月內既事了
快d 去銀行申請啦
返緊工既就上網申請啦

主任返邊行 做成年先12k

10元黨就黎都無得做 全職精神黨

c grade 3萬有機會做到0.5%

係SQ CHECK
唔係岩岩了 三四個月前

起碼係官

對me咁好
但我唔方便放出來 email ok？

01/06 8k户口 now 12k
開個靚頭

有咁靚就好啦

宦官？

服務性小狗

仲有50

巴打, 月平息1% fyr
未計手續費
一個月3000應該搞掂啦
快d 申請啦, 要收手啦真係

之前跟你玩馬贏左一路想派
你俾你email我？

其實世正有無贏？

好在戒了賭球

原著好猙獰的

年半份工搵定呀
因為其實間間銀行睇信貸評級唔同
上網check果個叫tu grade
但批核既其實睇另一個grade
大新睇bankruptcy score
建行睇cms grade
會有小小出入
落分行搞就唔好喇 分行啲人做野慢
可以去啲信貸中心搞
或者上網搞都得
但唔好同一時間申請幾間

你快手比料啦

咁好意頭既

好呀救命恩人

等緊開季 希望呢幾個月可以研究到新野

靠你了

今日無

借30k 還33600咁抵
想申請了

4x5. 斷明尼路尾關🚬 天滅小妹

我未呀世正

我都要研究下了

Me too

我出糧戶口係恆生
申請番恆生LOAN係咪冇所謂的

上網睇果啲其實大概架咋
大路野唔想煩搵出糧銀行
銀碼細其實爭小小息口唔會有太大影響
期數愈長 息口愈貴
同埋睇番提早清還手續費同按年手續費比較番（dbs好撚乸利的）

Gun

我尋日戶口本身有100k架

打個和？

樓豬建議申請邊間好!?

係~去返出糧戶口間銀行申請好似文件果d 唔洗交咁多~

三皮跟ky一場角咩都返曬黎
返去睇下d details先

知啦 u20 100%

佢個case唔洗1厘既

輸少少~不過唔關你事~
買其他野輸, 剩係計你果幾注係有嬴的
我又衰多手了

除左河床2注，但你又中獨立2注
應該打和
但u20 9.5s 同 salt 10.5 都中。。。
咁都要豬

快

有好多得著，呢幾日

尋日整多左兩行column

30K卡數 想問下一個月幾多息左右

點解我贏馬都會冇哂錢 ？

唉! 應該早D上黎問
捱左4個月貴息痴媽根

我唔應該同大家講用PAY ME應急
因為真係會有人拎出黎賭, sorry

btw枉你之前仲jer詠巴.... 是咪輸得多就jer詠

我成日入唔到足水細2
係河床同獨立大注左
其他都係平注
尋日買盤果d 慘死

今日剩係跟你買角算了

你個apps壞咗囉

我都5知

輸還輸，jer還jer
兩回事來ge

呢排輸4 希望下星期轉運

Send左email俾你 check check

你個個月還min pay 同無還過無咩分別囉
一年點都唔止咁少利息
唔洗諗啦, 一定係去銀行借30k 清左佢好過

問下人先 等一等
我離開左p loan成年幾

世正平注係幾多

詠巴出一日多心水POST既時候 我兩張卡都已經就快爆
所以唔關事
繼續JER鳩牙詠

銀行同銀行應該唔差好遠?
同埋佢借30k咁少
去返出糧銀行算啦
快既聽日都可能拎到錢添

10k-50k不等

10$

Ky bb520

大家都係10元 y妳80k

各位好

入錢落去就可以了

揀邊樣先真

出糧銀行叫做唔洗搞咁多野
齊文件其實而家去建行申請 四點半前拎到錢

入$$$$law

我100元 y me0😂😂

你個cash一定係揀現金貸款
結餘轉換既campaign係貴過現金的

即係第1定第5個?

8月先再賭波 又有咩好怕喎

神之廢精你好

我愛你

nyc諗住贏埋派盧又要搵多場

盧洪哲真是一個不折不扣的騙子

會悶4

仲未轉機

OK you win

你派5派小妹都係咁高興的😔

不過最好就接濟下小妹

小妹是C打

你忍到我直播食9c

小妹手打魚蛋

大家唔好沉迷賭細路仔

贏馬都要戒賭

你預幾耐還清
2-3個月3平啲
5係od line黎 即係可以透支唔同
1就for 長啲
申請住1先 晏晝食晏再幫你問人

我諗住18個月
好啊 唔該樓豬

想吃

Me火雞妹

詠 早晨 今日又跟你揾食了

屌你老母

關我撚事

巴打我都係恆生

係

KY 我想問你啲野

死撚開啦

之前做歌手嗰個

一齊申請快D還左佢啦
D貴息咁落去唔係辦法

-,-

主任個恆生plan我可唔可以申請🤔🤔🤔🤔

銀河

唔答

蝦餃仔老母

但冇錢都冇計 但岩岩有美女救命恩人

雙刀火雞?

你愛我嗎

返倉識左個賭馬高手

0.05追到而家 睇下陣間點

想要水

雲加又續約

阿媽都岩

失禮

你申請左1?我見佢好似一申請就批 唔敢禁住 等樓豬睇下先

有無link

借三萬一萬清卡數 兩萬起機

你個燈

死老野幾時先肯退

shhhh 陷井黎

之後一腳伸走佢

中出即飛

我買馬有feel

陳xx

西面好波 ！

😞😞

個個背景唔同架喎

幾大的

Hi

其實我都5鐘意賭博

靜

我同上面個巴打情況差唔多

鐘意我係咪

我都唔鐘意

其實初步答喱樣
我可以計下啲供款比率 外債比率 初步比到啲意見

只係為將來工作打算

潛水做report先

悶

又羊又有女又hku 屌撚你

仆街! 點解冇得揀金額
樓豬救命!
一禁就申請左我8個月糧 11萬既屌你

貸款資料
申請之貸款額(港元): HKD 113,000.00
還款期: 60 個月

WTF!!!!!!!!!!!!

男神

下

btw 10萬平過5萬 5萬平過3萬
10萬應該做到月平息0.2%

係咪應該即刻打去個貸款熱線

同路

我唔洗咁多..............
我想借3萬炸屌

申請姐 佢純粹過一過你tu
佢覆你offer果陣可以改銀碼同息口

有成80000翻身了

屌你

屌 嚇撚死我
唔想做5年債仔

我唔知恒生係點
但我一路聽番黎既
係上網登記完
一陣會有個telesales打黎同你做錄音申請
果個先係申請

Kaki check email pls

只係鐘意勝利既感覺

如果真係唔小心申請左11皮
我應該會去英國睇波先

total 外債幾多 50K
信用咭爆未 未爆(分3張 20,10,20)
近三個月問過幾多間財務公司/銀行申請 無
人工幾多 15K
做左幾耐 2年
出糧戶口有冇馬會出入數記錄 有
有冇遲還 無
知唔知tu咩grade 唔知

唔講唔知，原來咁易有咁多錢，唔怪得咁多人唔屎做

just found you

唔好洗未來錢啦

而家上網啲資料係9填
佢打黎要拎你consent先check到你tu
到時銀碼改番細啲 期數再改就ok
問下佢有冇30期 30期息口應該平啲

𦺈喜所比料未

去MONEYSQ 查!

還咗3w 用8w 屌球

30期即係分30個月還?

復出第一擊，重心一場呢

你都盲ge

無5x5水

梳

可以比黎對下答案嗎

喜欣唔畀尿 典賭

出糧戶口有hkjc 就基本上申請唔到清數
要拎糧單加稅單申請現金貸款
你問出糧銀行可以試下 5萬cc grade 0.36% 應該出到

好肚餓呀!!!
食咩好

唔知點解查唔到
未能驗證您的身份
很抱歉﹐我們未能驗證您的身份﹐不過我們會為您提供電話身份核實。請提供你的全名及聯絡電話﹐並電郵致環聯verifyid@tranunion.hk作身份驗證。

咁都好 多啲閒錢

你老祖 有tg未

咪理條on9啦ky

不過出糧銀行見到你hkjc 唔知會唔會批小啲 可能3倍或者唔批

呢個好笑😂😂

加我

你答錯啲身份驗證問題？

唔通理你咩 成日520

贏果邊 代佢答

有啦 [black]del左之麻[/black]

分幾多個月還?

比我比我

呢個高質😂😂

幾時開chan盧 700k followers不是夢

但我都有hkjc 出入數紀錄

Agger

Follow lovely son

𦺈喜所 deserves 打靶

24

早晨
屌你老母11點開會18點開工收凌晨3點

龔嘉欣關妳咩樹

你唔係話無咩？ 一個月過出數同入數加埋過唔過4000
理論上出糧戶口借現金係有機會批到的

Hkjc都要查
典借錢賭牙

你唔用出糧戶口賭咪得
又或者用糧單/強積金/ 報稅表/ 稅單/公司信借錢
財仔唔睇戶口有冇casino / hkjc

幾充實

女朋友呢？

想4
訓得3個鐘

係床 不過5知邊個果張

armarm送完佢上車
佢都開會

尋晚一齊訓🙄

我話有啊
一個月過出數同入數加埋過唔過4000 有時過有時唔過

西面都幾口賤 好似我啲莊員

5怪得之咁攰

又話攰

又搞🙄因住腳軟

haha我可以超賤的

搭車企5穩

咁係咪有機會唔批

無人9up

10皮 月平息0.2%算幾抵

咪撚諗住借黎賭, 你睇我屌唔屌撚死你

贏一場扣番息 就變相有多9萬蚊洗

不了 借錢賭係一件幾on9既事

All in 做人定做狗

好呀我覺得好好笑的

佢直頭要坐輪椅了

真係好鐘意賽前角中位數咁高

嘩妳咁賤咀既

😳😳😳

屌自己飛阿甲咪好地地 又要買

呢D賤得落啦時事台果D賤不落口

😤我不g幾fit

jer恆駛5駛睇定中醫

西面子愛我😋😋

比你條女用鞭fit

第3隻腳fit 果兩隻5得啦

想🤔🤔
調理下身子

😜😜

我個fd都大睇 認真的無壞

有個問題想同大家討論一下
藍牙如果連接多幾個設備
用電情況其實係咪同連一個一樣呢

瞓醒了，爽

有機會 睇下撞正個sales點喇
始終我未做過恒生 唔知佢guideline
建行就批 dbs過4000就唔批
唔批再諗點算喇 你個case 唔嚴重一定搞到

其實講開中醫好似幾好 我都想試 有冇推介

普通傾閒計玩下果種賤

我愛大家

冇人愛你

皇天擊殺me
3000-> 600

有冇介紹🤔

我樓下街市個牙叔幾好

我無得食，關我撚事

手足 係咪有咩5會-,-

我唔care呀 大佬

我意思係要煲藥 好似好麻煩同埋好苦

寶寶都好苦

小妹怕醜

集思廣益 今日莊會到我諗食乜lunch 譚仔定m記好

我愛你啦

有我一齊苦呀寶寶

total 外債幾多 10000
信用咭爆未 爆
近三個月問過幾多間財務公司/銀行申請 無
人工幾多 $0 （日日炒散炒場無入息）
做左幾耐
出糧戶口有冇馬會出入數記錄 有
有冇遲還 無
知唔知tu咩grade 唔知

我借唔借到

我都愛

將男

賭真是害人

等著哪一天你也想起
那懸在記憶中的美好

小妹扮緊工 有冇人cow me

就當所有痛楚

份工好撚hea 做完一個鐘坐3個鐘

忘了愛

hea 工要賭球打發時間

戒左波 賠得太少

Mo人9up...

飲緊7up ah

哈

超重心！

隻手

關平幸福過lovely son

點駁

我食緊譚😄

我寂寞寂寞就好

5賭有咁難咩😂

😂

𦺈嘉所咁有錢可5可以搵高登藍c學煮飯

老娘

笑4

而家學識唔為賭而賭了 所以唔賭球了🚬

關平狗飯

第一次支持盧

樓下on99

樓上發大達

譚

食車仔麵好唔好

真係發左派你

炒散場有果張野都借得

樓下開心

樓上人生有意義

樓上派我

樓下派我

詠巴 1500玩唔玩

返緊工 好撚悶 無野做

大家點睇我賭左200場仲係得100%回報
已經停左2個星期冇增長過

樓下多女

咩叫果張野🤔🤔🤔

東亞卡

點解回兩次
天意

細細張糧單 兩星期出一次果張

thanks

係喎 屌

樓下有好事

唉 。。。。

Thanks🙇🏻 香香派我

樓下今日開心

我要做乞衣

即pay工..
睇黎要轉工了

仲要悶多4個字先放飯

派我

ke mo g

唔派講經咩

暫時睇邊隊

Bb仔啲腳指好似啲提子，好得意

屌啦星 等女朋友起身等撚左2粒幾鐘
又話同我食LUNCH
次次都兩點先起身
就唔好話食LUNCH啦食TEA啦死八婆

打7佢

喂也。。

屌你啦 女仔出門口前好多野搞架仆街

成日要我等咁耐T_T

有女食乜撚嘢lunch 同詠巴一齊收皮

咁你等唔等丫！

jer痕女友梗係快

點解

等不到 我都等😢

我等你kaki

趕住下場?

我認同😒

西面好波！

佢係未撚起身直頭

喂喂喂

出黎啦小火龍！

懷疑手足唔知道訓教有幾爽
我平時都係約女朋友11點話食lunch, 結果我2點先出門口, 佢就3點

smiley face

小火小火

你做乜唔morning call her!

笑4😂
訓練有素 可以好快趕幾場

振fu肛未

直頭 汪 汪汪 算啦

我廢事阻住佢訓覺啦
佢訓得咁林

小火龍都幾cute 之前pokemon go好難遇

幾場咩呀

我呢D係細心好男友 比佢訓多陣

哂時間

醒咗又瞓多陣，幸福

係囉咁你就唔好鬧佢遲到啦 比人訓多啲嘛

甜

以前佢都會叫我morning call, 佢醒唔到又要應電話果把聲好好聽, 但之後我都係由佢訓多陣好啦, 夾硬起身好累, 行唔夠1個鐘就想訓, 無22

咬你

咁不如食宵夜啦

同張恆睇幾場電影囉 你想講乜？

都岩 但呢排無咩gas好c

diu同我ex一樣😂變態

-,-......

問左 試下citibank 俾糧單
星展貴 建行未夠25歲批2倍
中信就唔好
富邦收upfront handling fee
中銀都可以試下
匯豐貴

好善霧

y psycho -,-

梨2c系 ex都中2梨把聲?

利咩2c

ex都係中2咁做 話我一起身把聲係最好聽

利無c架啵

戶口有馬會出入數紀錄OK!?
等恆生果邊覆左先
唔得就試花旗

即係平時唔好聽LOR

好正常姐me d ex把聲都好好聽

LIVERPOOL IS RED

我都知 我把聲係好粗魯haha

(雞仔掉電話)

你係高音定低沉系

隻咸蛋

5準你咁話kaki

無咩野姐=_=

塊面好影出油可以點搞

將B飲食台台豬

(雞仔飛)

5要塊面

切了

用煎pan逼油 啲油仲可以用來煎蛋

笑到我去緊E丸^_^

Dllm執返啲腸未

最喜歡食

(雞仔拍你頭)

:(....

渣ga

最愛kaki了 請用你的老牛聲瘋狂嗲我

一起身果把串氣聲都幾好聽的

一起身串乜撚野氣

頂5順了=_=

現金貸款唔洗補statement
近三個月糧單ok
結餘轉換先需要

請你 不要性so妖kaki

喂也乜野老牛聲呀-,-

笑48paul😒

Citibank 特快現金THIS?
實際年利率低至2.23%
還款期長達60個月
貸款額高達月薪12倍
享高達HK$1,888現金券

借到30K!?

Kaki最可愛了

你又唔出水

他媽DER 有贏仲想典

升得仲慢過個狗屎市

股票都挽

買多個焗豬食先

.

..

。

冇啦 那有錢

厭倦左成日屌球

點能樣

無 .下你姐
.

你叫開心，天天開心

睜開雙眼做場夢

有冇人買過防狼器 想買個比女友去澳洲用

錦錦

新戀愛隨時光臨

買防蟲防蜘蛛器仲實際啦

貞操帶啦

鐵處女

帶善9過去仲好啦 咩都幫你女友擋哂

我做c4保護佢

呢個真 我兼職保安

做G4 反彈子彈

出左啦

唔記得呢到冇cda

當小妹5係度?

還沒有

悶撚到

屌，記錯g4做c4

好彩冇人bin

炸撚4佢地

笑4 你做c4保護佢

盧自爆

靜啦

銀牙

蕉

💣💣💣💣💣💣

轟牙

一野轟落去！

盧弱智，你估流ga

BOOM~~~~~

盧呢._.?

得番隻手._.

換電話未呀屌下你

死淨把口

銀牙

關你撚事

似乎TG係好危險

大鐵人行路

銀芽 銀芽

怕咩羞

盧C4行路

boom boom

一諗起ky 幾十歲人都講呢啲野
覺得好撚搞笑

點解你咁on9😂😂四十幾碎人

inborn😂😂

咁系米事實竹

ky 媽媽黎講算係好搞笑果啲😂😂

中女黎講佢都WORLD級😂😂

lovely son： mama 依條mc 點做牙
ky: 答岩個個choice
lovely son:

謝b好笑d定ky好笑d

Ky冇波，aa cup

今日呢

呢題mc係元祖 答案C係70%的

siu4

有錢咪得

ky：A-Z 啊婆range

呢個好笑

ABCD 100%!!!

thanks kayan

咁姐係咩冇追po 伸手黨黨員

今日要上返100k呀

今日要上番100

Want g

差不多冬至

無我既事...走先

玩留

一早一晚

英文字母100%

還是西面

回錯post, 想回樓主單身討論區果個

傻女😂

頭sir
見係你

還要生活

講就講啦

多謝ky💋

別再三西面

詩歌

難為善良好友憂心每天通宵的致電

我無wo

早安咁多位
14日既輪更生活出現了

唔知問我啦染頭

隨便西面 仍能愉快的生存

今日挑戰5場角球先

難道我未夠好 未懂得熱吻
足夠令你憐憫 勾不起你的興奮

want 5x1

1529出，睇下你跟唔跟到先

"你唔好管我咁多啦 我想你對我衰啲呀 你唔好對我咁好啦 我諗我要啲時間 我諗我想犯賤下"

心都碎

=.=咁chur。。。

盧對話100%

咩事 分手

跟住29分上黎話唔出

唔係佢
係一個男仔前幾日同我講
我聽到心都痛

朱古力（透明）

.......
句野 我前幾日都係咁同人講

一齊碎

透明朱古力

唉你地自私傾

對嘉欣黎講 盧=????????????????????????????????

即係佢未玩夠

但我係話 唔好對我咁好啦 我唔想害人 我唔想搞到你唔開心

5好po我上黎。。。唉

請不要再咁正能量了, 陣間佢又哭死

哈哈。。。

點解男人咁犯賤

係咪我唔撚理佢佢先會珍惜我

乖啦bb

男人未玩夠好似唔會定性

唔知道點幫手足了, 但見到手足傷心我個心都好撚柒痛
手足能否振作???
請手足一定要好好振作

佢唔想拍拖了

建議kaki手足搵另一個對象了

100%false

但又唔想hurt到你 咪唯有咁講

因為我會咁

賤男人咪係 好男人就打緊飛機

講咁易咩 唉 唔通真係要放棄

佢有對我好就好啦🚬

一係等一係放棄

依度好多手足都好好的

又唔見安慰我，死9公

賤男玩夠咪又係變好男人

如霧起暗暗蓋掩身邊你像霧裡面前幻化不定 好尾

放棄會好d 多數咁講姐係
佢鐘意你對佢既好但唔鐘意你個人

呢句真 但唔係男神 好有咩用

男人真係好犯賤

你識振作丫嘛

女人都好犯賤

算啦其實件事好複雜 唔係話放棄就放棄咁簡單
我潛一陣